點樣停止不斷用回憶去諗一個人

大家無交集 無聯絡 無見好耐了
個腦只能不斷回想起以前相處嘅時間
記憶都開始模糊
就快分唔清回憶同臆想
明知自己做緊無意義嘅嘢

強迫症

鳩痕嗰陣先會諗返起

過咗去就算了

但係我仲暗戀緊佢wo

我愛你呀

控制唔到 散咗後佢即刻有新仔但keep住同我絲連 成日睇我ig 會po story關於我既野 耐唔耐打比我 知我同fd飲野好大反應

2個月啦 飛我既係你 主動搵我又係你 你究竟想點 我每一日每一日都好想努力去忘記你 但你總會係我生命入面出現然後令我一整天都掛住你

點解要咁狠心走 明知道我幾愛你 你又唔係唔愛... 愛我不如放過我啦 回憶好痛苦啊